11月24日前你可以做d咩？

d宣傳單張貼上連儂牆 建制民建聯個d自己諗